深水埗狗屋出咗六架狗車向尖沙咀方向

大家小心

自推

推

唔知有冇用，推

應該話太子方向，去邊就唔知